一百萬嘅問題：應唔應該接藍店廣告

假設我係一個黃到金嘅youtuber
但仍然有藍店/中資/大陸公司搵我賣廣告
咁我係應唔應該接？

應該：因為你已經明顯係黃，等於係佢向你低頭
唔應該：接左即係向錢低頭

你係達哥你咪接囉

接 多謝佢地支持手足

前提係佢地唔會限制你講乜

收藍嘅錢再用係黃到

黃絲: 屌你老母接藍資廣告 偽黃
藍絲: 屌你老母廣告商支持埋啲港獨分子 罷買
各有利弊自己諗

岩，就好似好多手足都claim公司錢搭黃的

接

藍店紅店宣傳得再勁都唔會被同路人幫襯，所以佢嘅目標客戶只係佢地嘅世界自己塘水滾塘魚。

但你要為黃圈盡一分力，將部分收益捐出。賺取外匯先係壯大黃圈嘅基本。

假設你收咗黑心錢唔方便隊鳩黑心，咁唔該你就瘋狂地圖炮屌支那移動、無品山墓陵

雖然唔係叫你鬥黃去捐哂全部收益，不過請你要顧及自己所謂「黃到金」嘅形象，盡力而為。

接完
再出post屌佢藍店
捐一成比612

接咗 數臭佢係藍

應該
敵人既錢有得拎一定要拎
然後再將賺既錢投入黃圈